有冇人住嗰頭個天係咁閃

一落巴士就見到個天係咁閃，又唔似行雷

有冇巴絲見到
鬼節都係早啲返歸

今晚唔好望天花板

今晚唔好照鏡

照ed

其實係咪落雨咋

開緊party12點應該散場

有冇嚇親

仲咁咁夜成條街都拜緊神

直頭驚艷

你同你班手足要小心呀

望下你後面

屌咪嚇
利申：自己住

發夢不嬲都好小心